請大家盡全力推有用post

由得啲膠post沉
你再回覆屌佢都無用
反而會推左post
而家要大大力推翻哂啲有用post

另外 都想同各位出左去嘅義士講對唔住
阻止唔到依場鬧劇

推

屯門人 Schedule :

9點屯門區議會
3點屯門公園
8點vcity

加速推有用post